求建議，Dse 考得差可以點，好迷惘。

6科加埋得23分，而且英文2，2個選修都係文科
Asso high dip唔知讀乜好，本身對乜野科目都無乜興趣，如果要讀high dip，有無咩科目比較有前境，唔想讀完做廢青，有無過來人/其他巴打比建議我。

巴打有冇諗過retake英文同d有信心升分既科？

對唔住。。

建議打工一年 儲錢去下旅行
得閑去圖書館搵下唔同subject書睇下先
過半年你應該可能開始有方向

如果retake係咪re超碼2科 我諗數可以再升既

做金融 跟車果啲囉🤣

計六科架咩？五科之嘛
中英無4都要諗retake
其他科唔差既話可以慳返啲時間努力升grade下年combine cert

其實樓主都唔係真心有目標理想
真係有既話一早望實心儀科目既收生要求去讀書
咩工有前途，高分先入到既科好難無前途
睇下上班台啲fresh grad撈乜、人工幾多
你就會明

係 唔好為讀而讀 搵好目標再行

Best5 21
4c+1 20

我真係無目標理想，乜野工都無話特別想做。
我其實只求畢業搵到工，安安穩穩算，唔想讀完之後做廢青

如果appeal成功就只能為讀而讀，但係而家都唔知點，做乜都唔知，好迷惘。

第一可以做appeal，買個希望
第二有兩個玩法
A)一路讀野一路retake 英文,保守做法
B)全力repeat,危險做法，又衰就浪費一年
利申:全力asso上u

其實你求安穩既咪睇下政府工啲post，請咩人、有咩要求、人地備試要你識啲乜技能，邊個degree holders係最炙手可熱，跟住好好地考返個3322（人望高處，呢個只係最低要求）

望下你張cert，擅長文理商邊一樣，去圖書館睇下書、睇下行業資訊，搵下暑假工做一個月體驗下工作係點樣，再返去努力溫書

你自己乜打算都冇 幫條撚咩
餵埋入口就冇意思啦

我都偏向玩法A....但係淨retake英文夠唔夠，定係要re多幾科，同埋唔知讀乜好

英文2 我驚你連asso同hd 都handle唔到

多謝巴打，我會留意政府工post,其實自己有諗過做警察，不過high dip d紀律部隊科課好似無咁職業導向，而且我又有5條2讀毅進紀律部隊課程又好似好on9,直接考又好似乜唔識又考唔到

嗯，而個方法上番u我都覺無乜可能

retake 1 科 條數唔抵諗，我諗3 科岩岩好，分散投資博各自各升一兩分，你個分23,夠入u, 係衰英文，值得擺一年時間去谷英文。

同埋retake 果年可以沉澱下自己，搵多d資料，了解下有咩自己有興趣讀

HD我就唔知，asso英文一定要好
我都係2,但好彩有個好嘅miss係asso到幫我
至要你努力，通常都幫你
其實當你讀左1個學期大專野，DSE真係好易

多謝巴打

我都係文科，今年畢業，個搵緊工，其實有冇u真係唔緊要，有工作經驗仲好

一係剪草一係I大架啦